日本m記個post笑能到我

人哋貼日本m記sharkshark粉
成班仆街睇都唔睇走去負皮
條友咁能樣兜都百幾正皮

Cctoy班友死翻入老母閪啦

樓主5毛

樓主咁𠹌搶口

成能日講fact check
依家唔能fc就屌9人有心撚佢

自己人成日開on9 topic引人入去就得

連狗幾時先肯重視假標題同用bot推post嘅問題

小妹1月已經屌過假topic
但連狗掛住數銀紙冇理過

炒哂車都拿返渣沙
就係唔認連登仔無獨立思考

cctoy係咁上下
都唔撚fc吓
一陣又走入嚟拉po屈毛

Cctoy: 哦！你講m記
拉！

Cctoy快撚啲入嚟block9我
話我五毛啦傻閪

撐手足

五毛 扑